有冇人記得有部n年前有部撞怪釣魚既遊戲機

好似暴龍機咁
印象中係有個mon對住現實，行行下會撞到有怪，跟住可以轉個手把釣隻怪
好似快樂龍定coco介紹過

我記得係日本野黎架

講到我又記得有部係用聲音捉妖怪機
外型係槍款好似幾好玩

捉鬼對戰機?

無果部機，但果陣有買Coco送左本圖鑑

係呢部野喇多謝巴打
細個有一部

有部黑色新爭玩到，師兄有冇興趣收?